子華17號680x2想換日子

17號680x2
換24號或打後
留tg 唔該晒

sorry 想換22/24/26/29/30/31

pish

補差價換880都得
唔該

17/7/2018 (星期二) 2張680 連位
想換15/22/24/26/29/30/31號
換同價/補差額換880都可以
唔該

Pish